（求助） 想搵人一齊記錄又運動最初到以家

好似發生太多事冇咩整合平台

有冇咩方法有系統記錄返所有事件？

唔係嘅話跟跟下有啲會冇咗.......（其實之前好多都fade out/ spin 唔見）

成日爆一單就唔見咗幾事件

仲可以一路整一路收集番啲照啊影片

可以開始整個Excel做index

再慢慢開File寫返 word 記錄下，開file 集下圖片影片資料

我意念係希望記錄每一個日子，每一個時間，有咩黑暗事件同受害人 don’t forget for every loss T_T and sacrifice

Beautiful Timeline for start up the index

Start with google drive and people tgt

Er..... anyone join tgt ? 定或者有人整緊我可以幫手

推

我慣咗自言自語

可能我真係老啦，行行吓發下夢，驟眼間覺得好似好多人left behind

好多記唔起係邊個嘅受害人

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推，但想改改你個idea
因為純紀錄同睇報紙差唔多
但報紙無報、小型事故、被狗打左一兩野嗰啲小事無capture 到
可唔可以開放平台收稿，我哋做fact check同編輯角色，將有意義嘅編寫落去？

Yes I think so
齊上齊落

睇下得唔得 可能係url問題